致警務處處長的不反對通知書

盧偉聰處長：

因應警隊對7月21日晚間在元朗西鐵站及附近地方發生的恐怖襲擊採取放任縱容態度，導致大批市民受傷。據此，廣大香港市民確信警隊已經放棄公權力。故此，閣下已經無權根據《公安條例》，對任何市民自發組織的遊行、示威、集會申請做出反對或不反對的決定。

然而，為免閣下無所事事、尸位素餐，本人現告知閣下，據傳廣大市民有可能將於2019年7月27日於元朗進行遊行及集會。香港市民不反對閣下及閣下的爪牙前來觀看及喝彩。

敬祝惡疾纏身
香港市民 上

十八鄉連儂牆準備上線啦!